覺唔覺張傻杰間龍門係黃粉經濟圈彈出彈入先算係真正be water

😃

何仔I miss you

龍門為金錢而戰

退出黃圈=話退出波台

返波台啦

何ching又黎撚狗

係咪話拖緊糧？
有錢請律師告手足冇錢出糧
月餅又起唔到貨
不如執柒咗佢la

屌你啦
一場同鄉叫人返乜去乜

返高登啦259